九龍灣德福勁多人等的士，有冇人知咩事?

九龍灣德福勁多人等的士，有冇人知咩事。
好似大陸人黎